Een van de Dog's Ear mannen reed rond, staarde, vloekte en groeide op zijn revolver, en Varley zou de straf voor hem hebben betaald dwaasheid daar en dan, maar met een kreet van waarschuwing Esmeralda bukte zich en greep de lamp uit de hand van Varley en snelde hem in het aangezicht van zijn aanvaller.
